之前用4吋機無事用大mon機

後背又痛翻..